我好中意港豬

係地鐵望到佢地忍唔住係咁傻笑，between，要講句多謝連仔！撐到咁耐，要頂撚住落去！

大家留低一句激勵連仔既說話喇😉

自推十次

1/10

2/10

3/10

加油，謝謝

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

連仔多謝你
多謝你仲守護住我地言論既自由

10/10

隻豬好得意

多謝連仔

辛苦你連仔

仲係第一頁 快快comment左先
希望連仔睇到